蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(1) i瘋狗來了

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

呢部點炒呀

答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

上次就紅蟹事件，今次改咩名好？

瘋狗事件

唔係諗住SE都抄吖嘛？

果陣SE 1出都係咁 有班友信用卡積分都要儲 原價賣返出去

香港人真係無撚敵

請問依家去邊度買iphone 最多回贈

.

+1000

窮撚專用機都有得炒

等睇蟹貨

-3300 窮學生自用 可快deal

SH

連登幾年SE POST
睇得出新機需求極大
快D申請定10張信用卡